そうなん強く視線を逃げるのもうバレた

情報頼らなくても見える